【冇人講？】第一屆 M2 X Genie音樂獎 得獎名單

大獎
最佳藝人獎 - 防彈少年團
最佳音樂獎 -《Me After You》 Paul Kim
M2最佳影片獎 - 防彈少年團
最暢銷藝人 - TWICE

音樂類型部門
組合獎
男子組合 - 防彈少年團
女子組合 - TWICE
新人獎
男子 - Paul Kim
女子 -請夏
男子組合 - TOMORROW X TOGETHER
女子組合 - ITZY
表演藝人獎
男子 - 防彈少年團
女子 - IZ*ONE
歌唱藝人獎 - MAMAMOO
樂隊獎 - DAY6

人氣獎
全球人氣獎 - 防彈少年團
Genie Music人氣獎 - 防彈少年團

M2 HOT STAR獎 -
PENTAGON
宇宙少女
Genie Music Next Generation Star獎 -
金在奐
AB6IX
編舞獎 - Lia Kim